Title: Oncostema Raf.
Description: Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.
Image: https://source.unsplash.com/random/?code
Date: 9/6/2021
Keywords: design
Category: Tres-Zap
Author: Kazu
Tags: cms
Published: true
Background: #b92faa
Color: #0cef1f
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit; Itaque contra est, ac dicitis; Istic sum, inquit. Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem; Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. 

Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba. Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret. Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. Cave putes quicquam esse verius. Ecce aliud simile dissimile. Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque funditur, tota res appellatur. Qui autem esse poteris, nisi te amor ipse ceperit? Quae contraria sunt his, malane? Id mihi magnum videtur. 


	Illud mihi a te nimium festinanter dictum videtur, sapientis omnis esse semper beatos;
	Cuius similitudine perspecta in formarum specie ac dignitate transitum est ad honestatem dictorum atque factorum.
	Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur.




Hic ego: Etsi facit hic quidem, inquam, Piso, ut vides, ea,
quae praecipis, tamen mihi grata hortatio tua est.

Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum.




	Cur iustitia laudatur?
	Nam si beatus umquam fuisset, beatam vitam usque ad illum a Cyro extructum rogum pertulisset.
	Immo alio genere;
	Sunt etiam turpitudines plurimae, quae, nisi honestas natura plurimum valeat, cur non cadant in sapientem non est facile defendere.
	Sed ad rem redeamus;
	Introduci enim virtus nullo modo potest, nisi omnia, quae leget quaeque reiciet, unam referentur ad summam.
	Sed videbimus.
	Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat?
	Non igitur bene.
	Certe nihil nisi quod possit ipsum propter se iure laudari.
	Quare attende, quaeso.
	Potius ergo illa dicantur: turpe esse, viri non esse debilitari dolore, frangi, succumbere.




	Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret.
	Hoc positum in Phaedro a Platone probavit Epicurus sensitque in omni disputatione id fieri oportere.
	Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis.
	Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera.
	Legimus tamen Diogenem, Antipatrum, Mnesarchum, Panaetium, multos alios in primisque familiarem nostrum Posidonium.
	Potius ergo illa dicantur: turpe esse, viri non esse debilitari dolore, frangi, succumbere.



Etsi qui potest intellegi aut cogitari esse aliquod animal, quod se oderit? Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. Invidiosum nomen est, infame, suspectum. Recte dicis; Tubulo putas dicere? -delector enim, quamquam te non possum, ut ais, corrumpere, delector, inquam, et familia vestra et nomine. Nec vero pietas adversus deos nec quanta iis gratia debeatur sine explicatione naturae intellegi potest. Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior; Quo plebiscito decreta a senatu est consuli quaestio Cn. 


	In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt.
	Ut enim consuetudo loquitur, id solum dicitur honestum, quod est populari fama gloriosum.



Urgent tamen et nihil remittunt. Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? Duo Reges: constructio interrete. Itaque mihi non satis videmini considerare quod iter sit naturae quaeque progressio. Sin aliud quid voles, postea. Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. 

At iam decimum annum in spelunca iacet. Est, ut dicis, inquam. Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur; Bonum liberi: misera orbitas. Nihil minus, contraque illa hereditate dives ob eamque rem laetus. Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. 

At habetur! Et ego id scilicet nesciebam! Sed ut sit, etiamne post mortem coletur? Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus. Summus dolor plures dies manere non potest? Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. Nihilo beatiorem esse Metellum quam Regulum. Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam. 

Luxuriam non reprehendit, modo sit vacua infinita cupiditate et timore. Ita ceterorum sententiis semotis relinquitur non mihi cum Torquato, sed virtuti cum voluptate certatio. Num igitur eum postea censes anxio animo aut sollicito fuisse? Serpere anguiculos, nare anaticulas, evolare merulas, cornibus uti videmus boves, nepas aculeis. Bonum patria: miserum exilium. Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. 

ALIO MODO. Illa tamen simplicia, vestra versuta. Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem; Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Mene ergo et Triarium dignos existimas, apud quos turpiter loquare? Ait enim se, si uratur, Quam hoc suave! dicturum. Itaque contra est, ac dicitis; Tibi hoc incredibile, quod beatissimum. Scrupulum, inquam, abeunti; 


	Nam aut privatim aliquid gerere malunt aut, qui attore animo sunt, capessunt rem publicam honoribus imperiisque adipiscendis aut totos se ad studia doctrinae conferunt.



Nam de summo mox, ut dixi, videbimus et ad id explicandum disputationem omnem conferemus. Hunc vos beatum; His singulis copiose responderi solet, sed quae perspicua sunt longa esse non debent. Cur igitur, cum de re conveniat, non malumus usitate loqui? Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum; Id est enim, de quo quaerimus. Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere? Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam; Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte isto modo dicerentur. Ne discipulum abducam, times. 

Nam neque virtute retinetur ille in vita, nec iis, qui sine virtute sunt, mors est oppetenda. Non igitur bene. Modo etiam paulum ad dexteram de via declinavi, ut ad Pericli sepulcrum accederem. Atque ab his initiis profecti omnium virtutum et originem et progressionem persecuti sunt. Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. 


	Ita enim se Athenis collocavit, ut sit paene unus ex Atticis, ut id etiam cognomen videatur habiturus.




	Atque ab isto capite fluere necesse est omnem rationem bonorum et malorum.
	Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere.




	Si longus, levis.
	Omnium enim rerum principia parva sunt, sed suis progressionibus usa augentur nec sine causa;
	Hic ambiguo ludimur.
	Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri.
	Hic ambiguo ludimur.
	Tu autem, si tibi illa probabantur, cur non propriis verbis ea tenebas?
	Quare attende, quaeso.
	Quid enim ab antiquis ex eo genere, quod ad disserendum valet, praetermissum est?
	Idem adhuc;
	Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur.




Critolaus imitari voluit antiquos, et quidem est gravitate
proximus, et redundat oratio, ac tamen is quidem in patriis
institutis manet.

Si vero id etiam explanare velles apertiusque diceres nihil
eum fecisse nisi voluptatis causa, quo modo eum tandem
laturum fuisse existimas?




